仲唔準備移民嘅香港人究竟想點

長留香港嘅話可以有咩打算
以後做順民，好似中國咁？
加入政府？ if you can't beat them, join them.
留係香港真係睇唔到有乜出路

万刀甲搖擺賓州

那有錢你老母！

冇錢呀屌你老母

去外國由低做起唔得？

認真問去邊到抵屌啲？

就咁移民去都要洗一筆錢，仲要去外國地方未必搵到工，你唔係本地人，啲英文又講得唔正嘅話咪俾人歧視你，啲失業率有咁高，好Q難搵工。

台灣？
識中文一定搵到工，起碼生存到先

你咁講，全世界嘅人都唔洗移民
外國人好多背個背囊，帶幾萬蚊就去外國做嘢

台灣工作競爭好似很大去到拎23K台幣慘撚過做狗去日本做架仔有冇得諗

有決心去做就得
好多朋友開頭去外國做嘢果陣
5萬蚊都冇，最後做咗幾年留埋係果度住
其實冇想像中咁難

窮到去外國由低做起嘅錢都冇

冇得諗，去台灣做狗，去日本狗都冇L得你做

又冇BNO，去台灣申請庇護都會俾人reject，你估話移就移咩

神根地區之間移動就算啦

咁你D FD做緊咩?

未grad

由閪做起就得，那有閪你老母

人生很難

有朋友係日本做店員
第一年係working holiday去，之後拎visa 留低
宜家差唔多5年

唔洗申請庇護，用正常途徑搵工

唔係喎，去台灣既話，頭幾年唔係唔俾打工，只可以創業燒錢咩?

到底開依類po既人有幾離地？

真！

咪係囉，個個講到好易咁，去又一筆錢，每日又一筆錢，又冇工開，邊有咁多錢?
唔係話移民唔係option，有錢咪移，冇錢係咪得FF自己最清楚

根本班傻鳩就係唔敢走出comfort zone 講嚟都嘥氣 由得佢地啦 佢地有幾廿萬個籍口

無錢 無BNO

其實如果後生細仔，先唔講有冇得移民都好，係咪都好應該出國生活下，出去睇下個世界？乜都冇，又冇乜成本，有手有腳餓唔死嘅

首先你要有一筆錢移民，其實台灣移民唔平。

而家仲留係香港唔打算走都係想奶共姐
然後咪上網周圍屌鳩人五毛平衡下心理
實質東江水飲上腦

咁事實上好多人唔理政治野
只要影響唔到佢地娛樂，佢地就無投訴

我建議人走同會走
不過好多人求安穩多於自由
人各有志

樓主唔知我連入埸卷都俾唔起

冇錢囉走唔到囉
連登班賤種I’ve 仔連工都搵唔到

改變人生既決定唔易做
不過好大程度係因為覺得自己係香港既物質生活好d
只可以希望佢地心理狀態捱得住

有頭髮邊個想做幟哥

好多人唔想亦唔敢走出comfort zone
最後好似中國人咁，得閒旅行出去感受下自由嘅國度，之後返香港繼續好嬲好嬲

樓主個名，係外國？

真唔捨得香港
對環境既習慣 同埋 家人朋友

你唔捨得都冇辦法
就算留低, 香港都會加速地變得面目全非

"傻架, 做緊正苦工, 又hea又唔會比人炒, 年年加人工, 仲有得升, 仲點解移民呀. 唔理咁多野咪得囉."

自稱黃既公務員講. 唔止一個. 好多個.

做順民有咩問題

咪做順民lor 冇反修例之前 都係咁生存
因為反修例 有少少人醒咗 但大把人係跟風
你睇2014嗰時咪又係咁 其實好多人唔care公義 唔care呢個世界講唔講道理
繼續返工 諗定幾時去旅行 飲飲食食 咪得 唔會生存唔到
今次情況都唔同咗 國安法之後 抗爭已經好難 BNO移民亦易咗
care民主公義道理嘅人 今次會走
問自己兩個問題 如果你幾十年前係大陸 有得揀會落香港定係大陸
當時d人都係面對同一問題 避中共重新嚟過 定 覺得未餓死冇事嘅
如果你老豆老母/阿爺阿嫲係走落香港 你今日覺得你老豆老母/阿爺阿嫲決定啱唔啱 將來你仔女亦會有同樣答案
P.S. 一定冇能力走嘅人其實唔使理呢d post 都唔關你事

收手啦樓主
香港人咁撚識得能屈能伸
even即時回歸拆關口
d人都唔會走

駁唔到

條撚樣答唔出啦

唔好對香港人太有期望
好多都係污合之眾
只有少量係真係好人

同意
有500萬沉默大多數
姐係每7個人就有5個係無所謂
真係唔好睇得香港人太高

你知唔知外國有幾多窮既新移民
肯捱一定可以，而且，下一代會有更好既成長環境

好奇所謂既外國係咩國

識好多後生英國人去澳洲紐西蘭WH